有冇人近期係唔想上網唔想出街

好想個世界停止運作 比自己靜一靜
唔想知邊到邊到有口罩排 比突如其來既隊龍嚇親驚自己又唔知miss左邊到有口罩買咁
真係訓唔到覺
咁多個月出去發夢起碼自己既力量幾弱都可以幫得上忙
出到去就出去 無力感都有但起碼同自己講仲有野可以做都捱到落去
但今次抗疫 我唔識醫病 我又冇能力封關
更加唔洗講我連想幫人買口罩都買唔到
因為我連自己要既量都買唔到 我真係頂唔順
全部人都咁自私 有咩顧左自己 拎over自己需要既物資 我公司有一個一個既非獨立包裝口罩拎 我公司好多人唔係用一個先拎一個 拎個信封入左5 ，6個話for之後 然後好快就比人拎晒 真係用一個先拎一個既同事想要都冇
而家d市民仲需要到凌晨去排必需品 排到仲覺得開心既時候 覺得世界好可悲
平時已經咩都要食炒價 樓價 波鞋 黃牛飛
而家抗疫用品都要食炒價 仲要有機會買到假貨 藥房為左賺錢賣到貴一貴都唔夠仲要拆散再重新包裝 點解會搞成咁
大家都係因為唔想死先咁努力去花咁多時間
然而仲有人反其道而行 咁辛苦做d文宣比人睇
又驚比藍絲打 比黑警拉 做晒比較research排埋版提你邊隻口罩唔好買 提你消毒 你就做撕紙狗 知唔知文宣每一張都係錢黎架屌你老母
純粹深夜叫春sor for 1999
印野真係唔平 大家見到撕紙狗可以制止一個就制一個。。

需要幫忙嗎？唔好怕開口

好撚灰鳩

呢排心情唔好係正常

好心酸 香港人有幾耐冇笑過 到底仲有幾多難關要捱 香港人有好多種死法
返工攰死
食二噁英慢性中毒死
被跳樓死
被姦殺
做浮屍
比藍絲激死
比黑警打死
病死
就係冇安樂死
林鄭蔣麗云張建宗民建聯果d咁撚愛國其實唔係應該自己親身去一次武漢飲一次蝙蝠湯同佢地擁抱握手先符合蟈蜻咩 點解要全香港人同你受

明白大家都有大家既事需要顧慮
想知自己仲有咩可以做到
如果世界樂意幫人同願意同人分享既人可以再多d就好

加油呀

完全係我心聲。。。

會打杖 核爆 都唔奇

支持滅國 支那人冇一個係無辜

冇任何話今日有口罩賣d人都會鳩排博個希望
真係好撚慘 見識到d人而家真係全職買口罩 買口罩師全面入場

好現實咁講 大把人ig連登嬲完
係真實生活已經回覆正常架啦
繼續吃喝玩樂

而家仲邊有人出街都買唔到口罩
而家聽到個罩字就好嬲飲成條街d人好似除左罩就冇話題咁

家陣無口罩, 你仲想吃喝玩樂??

同感 樓主一齊加油, 生存下去